有冇人仲用緊iphone 6 打機

勁多game 會閃退
都唔望玩新game
好多game 之前順玩而家玩都玩唔到
係咪冇得搞

留名睇An狗撕咬樓豬

係，IOS唔支援，想打機真心要換機

得1GB RAM

得1 gb ram 打你老味咩 所以一出iPhone X即時換左

以前夠係1gb ram 啦
以前順而家玩都玩唔到
爐石就是例子

你要知道一樣野 硬件永遠都滿足到軟件

就算有部16gb ram既iPhone 廠商都可以寫隻game食晒個16gb

當市場主流係用緊6s 7 iPhone X Xs 最少講緊2gb ram

廠商就會照呢個規格去寫game 要壓到1gb內？ who’s fucking care?

爐石畫面咁普通都彈game

衰撚過啲3D動作game
但早幾年玩得好順